林鄭自誇百毒不侵，不看不聴所有批評，全力助中共販賣恩情矮化香港｜ 毛神論

林鄭自誇百毒不侵，不看不聴所有批評，全力助中共販賣恩情矮化香港｜
毛神論 (第1節)
20年10月20日

香港花生
214K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: